做緊服務業嘅你地會點樣對待閪客？？？

我只能夠笑笑口目送佢走然後心裡面瘋狂詛咒佢地

<----

正宗惡人先告狀
遇到呢啲仆街，男嘅我會咒佢少年禿+賓周癌，女嘅會咒佢嫁唔出/生仔無屎忽，生女做雞比人屌

我以後唔敢得罪你

閪客先係啫
上網咪最多block人

>
買小小野又要扮大老闆咁
小小尊重都冇
做服務業慘過食屎

我上星期比個客鬧我臭閪生出嚟比人屌

返part time last day ..
先嚟比個客話到喊

又要貪平又唔想排隊等比錢
利申：做超市

咁陰公
話你啲咩呀？

臭你又......

有個客問可唔可以比咗件貨佢先
我轉頭返嚟比錢 你同同事商量下
我唔係難為你啊

唔排隊你唔屌其他師奶都會圍攻佢啦

咁都得，當人傻仔咩，一去不復返

佢問青口係咪真空包裝 ?
我話係
咁佢問點解係live blue mussels ?
我話有啲未死 佢就話我唔係答問題
係咁屌9我 ...
Supervisor 即刻過嚟幫佢 但都搞佢唔掂
個客問返同樣既問題 跟著話將你真空包裝 係咪即刻死

呢啲叫偷嘢

繼續笑，笑到好似鍾景火山

呢啲擺明玩野，應該係讀過下書嘅中年人，自以為是玩鳩啲細，無論你點答佢都唔滿意搵位入

好多時香港人都係咁

㩒錯

笑到好似鍾景輝咁
諗住咁好笑容佢會收聲

點知佢屌得仲勁，話我嚇親佢

我以前會閪返佢地，但人大咗改為心裡默默詛咒